依家只有人叫連登仔 無人叫高登仔

上討論區又好 新聞都好 都係叫連登仔 無人再叫高登仔

話時話點解高登會收皮既？

賣資料囉
唔知就問連仔啦